去年Po裸妻溫泉照惹熱議 台灣博客突宣布離婚：她和別人一見鍾情

台灣男博客「無敵小恩恩」蔡恩去年5月分享妻子裸浸溫泉照片，引起網民熱議，其後被揭兩人原來是表哥表妹關係，因而廣受關注。為兩人的孩子着想，他們一家其後移居美國。事隔不足一年，蔡恩突然公布離婚消息，他指妻子與公司同事一見鍾情，經逾一個月地獄般生活後，今日正式離婚，女方已搬走，只餘下他和孩子面對未來生活。

台灣博客「無敵小恩恩」蔡恩去年5月中，在其部落格「恩的領域」上載旅遊網誌，在介紹溫泉時上載多張妻子全裸但未露點的出浴照，相中妻子胸部清楚可見，乳頭部分隱藏泉水中若隱若現，因而引發網民瘋傳，不少人批評過火，他其後指上載時獲妻子同意，只是分享生活。

突然爆紅下，夫妻倆其後被揭發本是表兄表妹關係，兩人育有兩名子女，因台灣不許有血緣關係的親戚結婚，兩人於是在外國登記。蔡恩曾向《香港01》表白情路難行，曾遇女方媽媽反對，也沒與其他親戚來往。蔡恩後來稱為了孩子成長，一家移民美國，才慢慢淡出網民視線。

沒料到大年初四，蔡恩突然公布離婚的震撼消息。他今日在其facebook及Twitter指，與表妹的7年感情「只能走到這了」，原因則是一個多月前整甜品的表妹與公司主廚一見鍾情，甚至疑似發生超友誼關係，他發現後曾出言勸說，也曾一直哭及責怪表妹，最後表妹提出搬走。

他指當時認為兩人應冷靜，讓她到旅館住一星期，他稱「我過了一個比地獄還要痛苦的一星期」，但表妹卻其實與主廚一起住在旅館，及後回家也如陌生人一般提出離開，連孩子也不願帶走，最終兩人達共識孩子交由他照顧。

蔡恩稱當初為了移民故在美國結婚，兩人間的羈絆其實比很多婚姻還要強，過去一個多月來如地獄般生活，又不能向他人訴說，「這樣悶着才最可怕」，而他發文並非想指責或討論對錯，明白感情出問題一定是雙方都有責任。

他又指今日終於進行離婚程序，稱表妹搬出的家，「留下小孩和我，有點空盪」，他又形容離婚後「前面的路有點迷霧看不清楚，這人生最難的關卡，不知道是否能過得了」。

不少網民對他們夫妻倆落得如此結局大感詫異和唏噓，齊齊留言叫他加油，讓他「為父則強」，為了孩子盡快振作，勇敢迎接前路。

點解要打格

問紅底01

原來咁快又一年 仲以為幾個月前嘅post..

又一隻臭雞

仔都生埋都可以咁樣走左去，咁都做到老母

洋腸一日鐘情

導火線應該係無啦啦去美國移民
又無錢又乜都唔識
條女應該開始懷疑呢段感情
去到做二等公民覺得自己好無用 睇唔到將來

臭雞

咁快d post多d裸照啦

洋腸太強了

條女咁撚醜樣

對洋腸一見鍾情

Ntr劇情

洋具很好味

鬼佬鍾意依type

仲要係廚師腸

台狗乸扑野扑到連仔女都唔要

一睇標題就知邊單

似係條女搞掂咗移民先飛條傻仔

你估畀你影得裸照擺上網畀其他人j嘅女人簡單？

記得條女對波好靚 仲好似露暈粉粉地

有美籍，仲要係經EB-5去，即係本身都有啲錢

G

一般樣啦 但對奶真係唔講得笑

你估移民美國好似支那人黎香港一樣話黎就黎？如果佢地冇返咁上下身家或者專業，冇乜可能申請到綠卡。明顯唔係因為錢。

我都記得個個POST

咁都有人幫臭雞講說話

拋夫棄子仲要一嚟就同新歡同居

D台灣人個腦真係除左做愛就冇其他
乜野我要求妹不要和其他人在公司做愛但上左車子什麼都做了但是沒做愛 好撚戇鳩

呢條女正呀

台妹，果然係為左畀人屌同食大腸而存在

得對脂肪波咁撚肥樓上話正班師兄食開屎呀?

條女咁撚淫，見過洋腸仲唔走咩
我公司都有個大陸妹日日笑鳩啲華人同事撚短，佢個洋腸老公用唔到岡本

呢d肉地女好撚大食
實係餵唔飽啦

比洋腸ntr

屌都屌過哂 中出生左2件 算係咁
洋腸玩厭屌到鬆哂到時咪還返比佢

個老公有語癌

條女好正

Lm

仔都生咗兩個都可以咁話走就走 依啲感情真係兒戲

台灣人

同台灣人講感情真係得淡笑

去左佢fb睇，話要去美國追求自由民主；點知條女比洋腸追左，笑左

洋腸

睇佢最後一句話咩
「老師」帶佢走出陰影
啫係極速有新歡？
唔明點解台仔話哂俾三唔識七嘅人

一仔一女咁就唔要
真係垃圾女人

下世都要做洋腸

波多野結衣AV

碌咗五十個回覆都冇

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

點解結婚可以移民？

結婚時乜撚野一生一世，咩疾病照顧全部都發誓當食生菜

兩夫妻係表哥表妹關係

咁重要既事竟然無人講?

D仔女智力正唔正常

親戚關係有晒仔女都可以話走就走

老實講
睇個男嘅文筆覺得佢有少少智力問題

以為當兩個人走過咁大難關 幾乎係眾叛親離 冇哂朋友 段感情會好撚堅固 原來都會七年之癢 唉

點解低能都移到民

有錢或者有專業技能

開公司整甜品

老實講結婚都算 你仔都生埋唔係話走就走下話
所以女人一百歲唔好俾飽飯佢食係真 食飽就走去喂佬

諮商師呀，Counselor，香港叫輔導員
內文有講

又大又pink

咁即係佢哋假結婚定真結婚？
開頭講到唔係夫妻關係，結婚係為咗移民美國。
咁點解假結婚搞到仔都生埋？

定係本身男女朋友關係冇諗住結婚？
點解又肯放個女朋友/老婆出去同人談戀愛？
如果純粹係假結婚+SP咁做乜生仔女，其實係咪條友自己沉船？

Mind blow

一般樣啦 但對奶真係唔講得笑

[/quote］
呢張係特登定真心？

「我和妹7年的感情只能走到這了，雖然我們沒有實質上結婚，在美國
結婚是為了要一起移民，但中間的羈絆其實比很多婚姻還要強。我們也已經進行離婚程序
讓兩人切的更乾淨，不影響以後各自的生活。這事的起點是在一個多月前，妹和公司的主
廚有了一見鐘情的感覺，兩個人在公司也建立了感情，我也一直知道…後來彼此冷靜，我
讓她去住旅館一星期再回來談…但妹在旅館卻和那主廚住了一個星期，他們也說好要一起
走。」

「不過她回來的卻像是一個陌生人說著就是要離開…結果當天那個主廚來到我們家附近說
他女兒不讓他走，就又不一起私奔了。妹哭的很傷心，我讓她留下來，等她準備好了再走
。不走的原因不是要留下來，是她沒有錢。我們剛到美國腳都還沒站穩，光是生活費都咬
不過來，自然資金雙方都是很吃緊。所以她回來想的是在這住半年，存到錢再離開，我也
覺得好，最後也再製造點好的回憶，不要讓最後鎖在攻擊對方的回憶裡。不過因為她心裡
已經沒有這個家，常常想著另一個人。我也順手推了一把，和那位主廚說希望他能好好照
顧妹，讓妹能早日離開我們，走她自己想要的人生。」

條洋腸屌完唔想執手尾

所...

Bitch

根本on99
1. 表兄妹首先拍拖生仔，條仔再拍裸條女照放上網俾人J
2. 為咗移民美國再登記結婚
3. 自視呢個結婚係假結婚
4. OK咁當佢係假結婚先，又要放自己女朋友出去同人談戀愛，仲要比建議自己女朋友叫佢唔好同有婦之夫拍拖，俾埋愛情建議自己條女出去派帽
5. 女朋友掉低兩個仔同個有妻女既鬼佬打算私奔
6. 鬼佬縮沙掉低條女
7. 條女繼續住返喺條on9仔度
8. 仔仔喺度喊苦喊忽

痴撚線當初係表兄妹關係咁開始到結婚呢條路已經唔易
最後個結局居然都係婚外情
你老味對家仲要有家庭擺明貪你易食屌完就走死臭雞

正到cls

連登仔最愛既台妹

成件事根本on99
1. 表兄妹首先拍拖生仔，條仔再拍條女裸照放上網俾人J
2. 為咗移民美國再登記結婚
3. 自視呢個結婚係假結婚
4. OK咁當佢係假結婚先，又要放自己女朋友出去同人談戀愛，仲要比建議自己女朋友叫佢唔好同有婦之夫拍拖，即係俾埋愛情建議自己條女出去派帽
5. 女朋友掉低兩個仔同個有妻女既鬼佬打算私奔
6. 鬼佬縮沙掉低條女
7. 條女繼續住返喺條on9仔度
8. 條on9仔喺度喊苦喊忽

點解成日都有啲亞洲女人一去到外國 個樣就會變到柒曬

係咪g cup

千里送妻

洋腸而去

功夫再勁 都敵不過洋腸

識化妝嘅女人日日都唔同樣

台狗真係好癲

直頭勁過d AV情節

佢肯定係唔識化妝嘅女人 邊有化到自己咁柒

他們什麼也做了就是沒做愛

玩佢對奶再要佢夾腸之後口爆都有排玩

明明係美國結左婚，點解唔係實質上結婚？

好在條仔都有做老豆責任感
睇到最後覺得條仔好偉大好Man

淫底西痕慾求不滿, 就算好有錢生活環境幾好, 哩種人都要想同唔同嘅人性交，同男人鳩痕一樣 想屌女白滑大波想揸奶想內射 就算身材樣一般 鳩痕起上黎老虎蟹都屌 總之就係要性交要射精

條女個ig呢

男方自爆結婚其實唔係真結婚，即係大家雙方都冇諗住組織家庭 但係又中出完再連生兩件

美國應該冇通姦罪
追求自由，但冇左保障

痴撚線

對奶好柔軟

表哥表妹情理上係戚，唔算亂倫

都有阿公阿婆基因喎

無錢可以點移民 如果佢技術移民過去點會搵唔到錢

為左自己一時性福，就由得對仔女無左個老母

我諗佢兩個應該有D智障

你真係唔識架喎。
首先台灣人去美國係唔洗簽證，只要懷孕32週前上到飛機，就可以係美國境內生仔，並且一出生即為美國公民，幾年後就可以以直屬親系申請呀爸呀媽，即係佢地自己拿到綠卡，成件事係好低成本兼合法，所以極多台灣人咁樣做，唔需要咩家底或專業

以前粵語長片成日都有講D表哥表妹拍拖，因為其實中國人觀念，表哥同表妹係唔同姓氏，所以可以結婚。

好撚樣衰

我都有女仔frd同鬼仔扑過
佢地都話亞洲人點都唔及鬼仔
從此唔再當亞洲男人係男人
當太監看待

又屌表妹又靠老婆移民又俾人帽
連登仔榜樣啦

正如我當你係狗一樣意思啫

對波

美帝無做過野阻止呢d?

對個男人未必係壞事
呢啲女早撇早着
佢最急需要係盡快搬屋同改聯絡電話
幾個月之後個鬼佬屌厭咗唔要條女
到時條女返去搵個男人求助
呢樣先係最危險
學張家輝話齋
啲女人好撚古惑

見到個嘴就想兜巴星落去.

好慘 以後無大波波睇

我以前都識個女仔同表哥拍拖
D親戚勁反對，幾乎反晒面咁滯
我諗香港人都唔係太接受到呢種關係
最後佢地分左手

身為一個胸奴

有無人見我個一蚊

台灣人移民美國真係咁容易？

到底係咪鬼左？

冇錢學人移民?
仲要養兩件喎

肉便器

男人老狗張張相都金魚嘴

你講到男人唔會拋妻棄子咁
你幾大年紀？

齊陰又大波 好淫

台灣最美風景是人

是

因為係台妹
如果係港女應該已經屌到天上有地下冇

果然係child登
表兄妹都話亂倫
係咪連台灣免簽美國都唔知

台妹，不了

之前就覺得佢兩個好撚怪

相反方向，拎左綠卡可以走人咋

個樣唔算靚但夠淫

齊蔭髮型真係好撚樣衰

台灣出軌率係咪100%

台灣妹呢方面分分鐘叻過大陸妹

睇返係姨表定姑表 姨表就可以

分分鐘落街行一轉 10個男人 有七個都屌過自己條女

所以話...

台灣最美的風景就是人～

這就是 你懂的

通常啲本身唔掂 但扮正嘅 都係咁～

台灣女人真係好撚on9

笑話 樣又衰 亂又淫

這個地方有人正常？～

被研究人員～

表哥表妹
不嬲都唔當亂輪架啦

係台灣唔可以
香港都可以結婚啦

原本更柒～

會～

梁安琪咁樣樣

以前香港都多 係近呢幾十年先少啲

一家親 , 如在台灣一定閉門全家啪啪啪啪

七八十年代接受到～而家很少了

台灣人識玩

其實台灣勁多豬扒～ 不過佢哋識收埋短處 突出長處 大把當紅炸子雞 其實本質又肥又矮

台灣算唔算係亞洲之中最淫亂既國家？

對奶好撚正嘅又

老婆望住老公屌緊老婆老母
而自己正被老爺推緊車
應該是新北市經常發生的事

加速賽

終於比其他人屌

條女事業心咁重,派帽都預左.

條女已隨他洋腸而去

雞，一早預

扺撚死

全裸加素顏人母屌打全台灣
係要整色整水鬼五馬六

洗唔洗咁兒戲 on9到

有冇條女ig

唔要脂肪波,你想要鹽水波?

鬼佬都想硬砌啦

Heidi有咁大波就好

台灣啲女無咩道德可言

好多由老父開苞，不知羞恥

平心而論，台妹真係正常點都會有啲波路

鬼佬一定大大力插，雙手大大力揸到對ball紅曬，再用口咬到成波印

放心 條女一定會返嚟 邊有鬼佬會一心一意愛亞洲人
更何況條女得對波大 又生過2件又唔係靚
條女仲會扮哂賢妻良母 如果個男人反對跟手仲會搶埋對小朋友
所以點都會係個男人輸

華人真天性

ＡＶ，發覺Ｄ亞洲妹含白鬼同奶佢地屎眼，特別落力同happy

全部華人女人都淫
最保守係香港

只是對港男

好似又不一定

台灣都有好多平胸

但人地不會對自己平胸感到自豪

人地會想改善缺陷

高招

知條洋腸趙完鬆

光速割𥱊

你條8婆今次食自己啦

未睇過無格咩？

比例不合～

合成人～

好想屌呢隻表妹

表兄妹都要帽，痴鳩線

大大力打個大屎忽

大大力揸佢對波

大大力頂入去佢子宮

我無話男人拋妻棄子就無問題
只係個majority男人係breadwinner 如果女人係breadwinner 我都會話一百歲唔好俾飽飯啲男人食 就好似啲菲律賓人咁
而且你應該無睇佢個blog 啲人都問佢咁旅行會唔會好貴 佢都話自己份工賺到錢 應該俾屋企人好嘅生活 證明佢喺屋企係俾錢嗰個
再加上男女喺生育上角色有唔同
個仔點講都係喺你個肚留足9個月 由你個閪爬出嚟 supposed同個小朋友會有個強啲嘅connection
依個先係問題

婚姻是生意 向上爬

屌完屎眼先中出

圖more

好似係佢表妹嚟先唔可以係台灣結婚

唔屌都鬆啦 生咗兩件

鬼叫條友自己又好野食都唔收收埋埋
post上網引狗公咩
唔好以為鬼佬冇狗公啦

嗰時如果條女咁同親戚講：李嘉誠都係咁啦，仲發埋達添呀，啲親戚應該會冇咩嘢，仲可能會支持添

嬌妻壞壞

幻想呢個樣日日係旅館俾鬼佬中出 幫鬼佬含撚

咁撚痴線 仲住半年

睇過了
紅扑扑

台灣狗真係好撚低賤 連登d崇台護台狗都係一撚樣 廢物

所以咪話

Wilson baby breastfeeding

個老公可以忍咁耐，真係勁

所以話呢…………

俾著我有咁的表妹
我都想砌
不過結婚就無謂了
仲有其實堂同表分別唔大
係外國一早都接受左

屌

有冇類似av比鬼佬中出

Are you sure?

外乜野國
香港一早堂表都結得婚啦

誠哥巳經係